呢世人唔會再返中學母校

呢世人唔會再返中學母校
好撚憎母校

Ok

唔洗咁激動既
我對母校無乜感情（有少少憎）
咪一樣畢左業咁耐都冇返過去
出到黎做野之後你會發現以前好多野都係小事黎
因為社會大學舊屎仲難食

無野值得留戀

仆街母校
比左咁多年苦我受 呢加仲有手尾跟

中學母校？不了

第一間中學垃撚圾
知我轉校就扮大牌打黎摧尻我轉校
語氣又勁撚差咁
心諗收皮啦
依家係我要走唔係你踢我出校呀

無錯， 人大左就自然現出面既屎難食十萬倍

我畢業之後第一次返母校個時
係母校殺校
自己做建築公司，接到拆母校tender個時
報tender前既site inspection

畀我一定第一個拎架生 就算本身文職都咁話

第一間(中一至中五)
偏負面 但又未去到憎

第二間(中6，中7)
感觀較好

父校OK,母校麻麻

都成30歲人, 仲係好憎中學個間仆街野

好幸福 好想親手夷平間垃圾學校

我憎第一間憎到仆街
讀完中四轉第二間
對我地學生勁好 同埋大家相處好融洽
讀得好開心

唔撚鍾意間中學 但鍾意某啲老師

3月先last day
屌

親手拆母校簡直係夢想

呢個post好多比老師針對嘅mk仔

邊個話你知mk仔會比人針對

我就有回憶既
不過唔會番去探母校囉

小學就好懷念，中學超憎！